［聖誕大戰］NBA金州勇士球迷區 Golden State Warriors [2]

NBA金州勇士球迷區 Golden State Warriors ［2］

2020-2021 NBA Season Golden State Warriors Roster
PG: Stephen Curry, Brad Wanamaker, Nico Mannion
SG: Andrew Wiggins, Jordan Poole,Damion Lee (Klay Thompson-injury)
SF: Kelly Oubre, Jr., Kent Bazemore
PF: Draymond Green, Eric Paschall, Alen Smailagic
C: James Wiseman, Kevon Looney, Marquese Chriss

p.s. Klay get well soon!

1001 唔開po死全家！

上個post
［開季］NBA金州勇士球迷區 Golden State Warriors

Lm

卡神兄，暫時有3個post (2)開咗

1. 吹水台 (停用) 我開 X
2. 體育台 (用緊) 我開
2020-2021 金州勇士球迷討論區 (2) Golden State Warriors

3. 而家呢個你開

一開始我唔知你睇唔睇到我叫你開個post(2)所以我開咗先，點之開錯吹水台(1.)，其他師兄叫開翻體育台所以有(2.)嘅出現。睇你決定想用2.定3.做新一個post，用3. 我就係翻2.個到叫其他人入翻嚟

用邊個都冇所謂，最唔想係分散啲人嚟傾，特別係卡神兄你意見特別客觀理性，想聽多啲你分析學嘢

Ps 最衰1001個師兄唔開，搞到而家開咗3個